問A0巴打，你總共同過幾多女人做愛?

問A0巴打，你總共同過幾多女人做愛?
我唔信A0毒撚唔叫雞
到時成功出pool條女問你第一次係唔係比左佢，你點答?

0

128條女

條女問梗係話第一次

多到唔記得

對唔住真係無叫過

要你失望tim

0
d雞咁污糟
屌左隨時有性病

女就冇 同你做果次計唔計

叫雞1次
之後就冇啦
利申15碎